Final In左間大公司，兩日都冇回音

見埋HR head manager討論埋人工，但又冇回音，又fail左

大公司係慢d

邊行

IT狗

希望佢地係draft緊contract，唔係石沉大海啦
In左好多round

應該冇野嘅，做過大公司真係請人請得好慢...

大公司一般係咪每round都要好多時間？

一至兩星期call 1st in
見完1 st 2nd in
再等2-4星期offer

利申：無做過大公司，想見下

大公司係耐少少既 等下啦

唔知你果間有幾大
見過2間都算大既公司
2間都係
2星期call first in
即日見hr manger +it head
3日後比offer

一份請人既文件幾百萬人簽名 仲要跨部門簽名
一來一回 再來再部 如果部門同部門之間相距遠又係出事
要搵個OA送件 送黎送去

真係有規模既公司請人程序真係起碼3個月
少過3個月已經係神跡

利伸：大公司

同我報果間有d似
我係phone in
之後兩星期上去做test
再過一星期in IT head同hr manager
而家第二日
心情有d忐忑，因為真係希望入去做

咁我繼續等下
希望有好消息

試過in左4 round, 之後再等多一個月先出到offer, 由sd cv到收offer足足攪左三個月

利申：大公司

原來要搞咁耐
我見佢地尾果兩round in得好快以為出offer都會好快
心急以為好似以前in startup咁，上晝in下晝有offer

屌
你竟然唔撚信我？我department head黎架

對唔住大佬